長毛被警察搵打手刺中肚，流晒血，好慘

我屌你老母中聯辦
屌你老母共產黨
黑警死全家

你點知的

Ok

你派人做既？大sir

佢點刺的

你點慘的

Morning SIR!!

咪玩膠
認真時認真

又幾型

你點屌的

樓主貓哭老鼠

你點吉的

鳩Sir呢單嘢你安排架?

未插過長毛唔好話自己係藍

真藍絲

Gayyyyyyyyyy

唔好下下鳩硬冇親戚一出post頭10個cm都仲係玩膠講你點影的啦
好煩啊
咩重要野都比你班煩膠spin走哂

真 全部反共

古有關雲長刮骨下棋
今有長毛消毒食煙

而家好多偽藍真黃屍

何妖個單告謀殺，呢單告咩？

食返枝事後煙先

樓主係黑警，大家唔好再回

用牙籤拮？

話殺人連血都唔見 廢老

hi sir

屌你老母死黑警

古有關雲長全神貫注捉象棋刮骨療毒
今有梁國雄雲淡風輕食萬寶路痴膠布

長毛:漫漫長路 好彩有支萬寶路

食煙止痛

反對暴力😡😡!!!!1!1!1!1!1! 就系尼的人🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️搞亂嘎😱😱香港

有意圖啦

隊冧佢有咩用
宜家邊到有人理佢

藍屍就係帽起的恐怖主義

利申我好撚憎長毛賊，
但見到黑警同中聯辦搵人搞佢，
我當然屌黑警同中聯辦果一方啦。

需然係輕傷，但係何君堯果邊告謀殺阿。
唔知呢件班土共黑警自己友點告呢！

以為入晒肉

賊喊捉賊

今次藍絲又點洗呀
日日屌人叔一燒 今次又點睇?

對得幾靚

傷口深過何妖

就算重傷都唔可以唔整返支煙仔先

自己都講埋出口想殺人
係謀殺喎
咪淨係告傷人呀屌你老母
嚴正執法? 謀殺犯個待遇仲好過年輕人
法治?一視同仁?收皮啦香港黑警

警暴不斷升級，警告香港已出現「國家恐怖主義活動」，社會上，特別係警隊、政府高層不但沒有譴責，反而將暴力行為英雄化，包疪縱容，破壞香港法治，自己則坐享政治紅利。

食返支煙定下驚先

藍絲呢？？？
有人勇敢到教訓漢奸都冇人出黎！！！

未拮過反共狗賊都唔好話自己支持警察啦

死廢老真係早死早著 咁撚老留喺度獻世

好嬲。

吸煙續命法

告唔告都成問題

唔好睇少阿伯 個個都覺得自已好好打
我相信阿伯係真心自發

PS我係職業5毛 幫緊黑警同中聯辦洗底

邊有流晒血

推

a

好傷下

香 港 國 寶 ： 許冠傑

刀手會袋幾多錢？

咪你d同黨囉陷家產

算唔算謀殺
長毛快d住一陣醫院啦

啲兒登仔以為自己咁樣好fun好型
玩三幾次就夠啦 玩幾百次唔厭咩
認真post又係咁

講緊你啊兒登仔

認同
應該討論返個主題
唔係就搞到好似gphone同林琳個debate咁

你典G的

你點影的

yes sir

傷口仲細過何已完

快啲入院

告意圖謀殺

祝平安🙏

Good afternoon 蛇

唔放人=藍絲割席

唔好黃扮藍啦

好危險

湖南仔

［藍絲輸了］手足被捕冇人講

扯番口止痛

長毛都過撚晒氣啦
好心班廢老update下先

似曾相識

全中

個廢老有無80歲

行凶罪犯自己爆話殺人係為警察服務. 咁應該係警察出嚟怒斥並與以切割.但家下係唔見PPRB出嚟澄清過,咁按正常查案嘅程序,警察當然係指示咗佢去做啦,否則佢點會咁講?

真實的法治下：老伯意圖謀殺
黑警：老伯被長毛多人圍堵，受驚下作適當武力自衛，將考慮控告長毛普通襲擊或非法集結

如果真係收咗錢做野就唔會爆自己老細出黎啦，連登仔真係豬撚到無得再豬

呢個講法係好正確. 邏輯通順
國際軍事法庭嘅調查組可以記錄在案.

你先係豬, PPRB有責任就呢條罪犯嘅刑事指控第一時間回應. 佢唔係普通市民或街坊,係一個謀殺罪犯嚟啵.佢所講嘅每一句嘢都會作為呈堂證供架.
直至呢刻,邊個見過PPRB 出嚟就此刑事指控作出公開澄清或跟進?

差10-20cm就死人架啦

no offense 但係『芝』暗瘡都仲多血d

最後結局9成黑驚入返長毛話佢襲擊人

日日蛇齋餅基地被人洗腦洗到以為自已仲係賽跑冠軍.........同埋係咁比人話佢知唔會有手尾，警察一定幫佢(maybe..)

長毛都廢老Feel

接受 Now 訪問，個口罩戴到咁下樣。

殺人啊殺人啊

而家好多偽藍

果位冇骨
冇擋中或者比人陰 可以好撚傷

辛苦長毛了

偽藍
一燒到自己度就話我中立既

真係屌哂老母真係
原告變被告
故事任你砌
痴撚線

Sir

Sir呢排好得閒

依個傷應該要做手術wo
點解佢仲可以係到嘅

長毛行情即刻大升。

岩呀岩呀
自己做完再自認

除左社記友好，其實會有邊個會覺得呢個傷係好大件事

藍絲一味話反對暴力 其實最暴力係佢地

你點刺的

相信樓主係笑著開呢個post

唔係需然 係雖然

君妖嗰單係告意圖謀殺

依個呀伯可能只係告遊蕩罪